[即場討論] 荷蘭vs英格蘭

3:45

荷蘭而家

大家都343 英撚擺位咁唔正路

迪比

修夫基咩料呀

試陣王

walker trippier gomez一齊出

用我地脆皮打右中堅真係天才

有脆皮嘅防線真係脆皮到...

鳩美斯正中堅？？？

我想睇pope呀

左中堅 正中係史東斯 456 456

link?

2秒倒地

Walker cb

Gomez

咁快傷左

走啦唔想搞大佢

麥佳亞

有冇link?

100分進步好大

tripper打翼衛不如推walker上去

嘩rose你過份左喎屌你

屌，比哥狗調教過嘅丁力好撚勁呀

D分邊on99

場波悶撚到，仲要踢埋啲352...;

德國打西班牙好睇好多

個球證on9架？

兩邊傳中廢過狗

打返433算啦
打乜鳩3中堅

呢對荷蘭真係睇見就心痛

呢啲波唔係fans真係唔撚會睇

哈佳亞發揮得點?
利申:睇緊德國對西班牙

迪屁

即刻大失誤差d搞到失

12碼都冇 悶到on9

正式宣佈英撚一日重用神軒都唔會有運行

屌

神LIN

球皇lin

Rose個腦唔見左，一舊屎

廢撚到on9 d cross簡直連港超都唔合格

Messi Lingard

黑碧

阿根

哥狗諗乜撚野

美斯隊20